{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102401",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "토끼신사"
    },
    "text": "順天(スンチョン)大学正門側に位置するコーヒー炒る焙煎・カフェは、ドリップコーヒーとバニララテを主力としているカフェです。このカフェは、毎日11:00から23:00まで運営されます。来る道は順天(スンチョン)大学正門から徒歩で3分の距離に位置しています。メニューにはドリップコーヒーが5,500ウォン、アメリカーノが3,500ウォン、カフェラテが4,000ウォン、バニララテが5,000ウォンなどがあります。各種ドリンク選択が可能であるが、チェリコク・エイドからプレーンヨーグルト、スムージー、マンゴーのヨーグルトスムージーまで様々な種類を提供します。その他にも蜂蜜入れたトマト、クエンク・ラビット千野、紅茶、アイスティー、梅、アイスティーなどもメニューに含まれています。レモンティー、菊花茶、ペパーミントなども味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは順天(スンチョン)大学正門側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの主力メニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェの主力メニューはドリップコーヒーとバニララテです。"
        },
        {
            "question": "このカフェまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このカフェまでの距離は順天(スンチョン)大学正門から徒歩で3分です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのドリップコーヒーの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのアメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのカフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのバニララテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな種類のドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "このカフェではドリップコーヒー、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテなどの種類のドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェではチェリコク・エイド、プレーンヨーグルト、スムージー、マンゴーのヨーグルトスムージー、蜂蜜入れたトマト、クエンク・ラビット千野、紅茶、アイスティー、梅、アイスティー、レモンティー、菊花茶、ペパーミントなどのメニューも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 462
    }
}